覺唔覺而家既IWOBI有啲似當年既卡卡？

開始上位擔大旗

直頭超越佢左佢啦

係 有啲似2017年嘅卡卡咁勁

唔好啦掛

好撚似呀屌 大家都係右腳 仲係攻中

似當年做文員嘅卡卡

英俊程度黎講係幾似

咁連膠特似邊個？

邊個嚟？踢意甲？

講得出有無面紅

認真 有d似奧高查

關你死車狗咩事牙！

似當年踢南華嗰個卡卡？

死阿狗 出黎隻秋！

個樣最似

黎囉！驚你牙！

南華果個卡卡都不如

勁過恩尼斯達啦